小米手環好廢

用左無半年... 個mom就唔著啦....

你問題

agger , 正常用3個月就壞

百幾蚊預左垃圾

淨係用黎計步數同心跳 其他冇預過佢得

用左十個月都冇事喎

通知會震好掂wo

垃電算係咁 廿零日先差一劑

物似主人形，樓主請爭取時間

我半年都無就壞

佢果個心跳功能就算鳩數把啦